張國榮最顛峰之作

亦都係唯一一套香港電影拿到外語金球獎
睇完你就可以睇到共黨係幾咁恐怖

依家香港敢唔敢拍